違起底禁令轉載西灣河開真槍警員及家屬資料 網民遭高等法院判監21日

高等法院去年頒下防「起底」禁制令，阻止為滋擾目的而披露警務人員個人資料，今日再有違反禁制令個案在高等法院聆訊。去年11月11日早上有警員在西灣河開槍，27歲網民不久後在facebook連續轉載4個帖文，含有警員相片，警員和妻女的個人資料，帖文附有「開真槍呀？有排同你玩，香港警察」、「西灣河殺人犯」、「善惡到頭終有報」等字句。網民承認觸犯禁制令，法官高浩文認為緩刑不足以反映罪責，判處網民入獄21日，是首度有人因觸違反此禁制令已被判即時入獄。

被告是第三個因違反警察起底禁制令而被判刑的人。前兩宗個案分別是設計師在周梓樂墮樓事件後轉載一名警員及家人個人資料，附加「血債血償」和「黑警」等字，以及區議員鄭麗琼轉載涉射盲印尼女記者的警員的資料，評論「請自首！以眼還眼」，兩人均被判囚28日，但獲緩刑1年，毋須入獄。

facebook

關家榮

香港警察......

出地球post？定朋友出賣

fucking facebook

首度有人因觸違反此禁制令已被判即時入獄

佢個兩隻野種係咪反左香港

似地球post/專頁留言

好多人Facebook都係真名同相，其實要查係好容易

普通法只會越判越重
下下都話反應唔到， 好快玩到下下都坐幾碌

垃圾黨書，岩岩又被BAM3日

西灣河殺人犯關家榮

朱閪伯格

陶輝老婆搞蘋果又冇事喎

fuckbook

搞Gphone又唔拉

呢啲嘢好心搵外國手足

以言入罪

係唔係身為中國人但兩隻臭雞去左前宗主國戀殖食英國腸果個啊

英國好多咖哩腸

講左幾多萬次，咪用 facebook

大家記撚住殺人犯關家榮

含撚啦狗官

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

關家狗

高浩文法官判？佢自己咪又係罪犯一名

高浩文法官原來曾經被裁定專業失德罪成

地球post

26. After the shooting incident on the morning of 11 November 2019, the Defendant saw on his Telegram chats a lot of messages in the Dadfindboy channel, and “out of curiosity” decided to click into it and scrolled through the messages showing the personal data of PW1 posted by other people. He says that “without a second thought” at around 8:48am he reposted a photograph of PW1 and made the personal comment “開真槍丫嘛? 有排同你玩香港警察 Hong Kong Police” (English translation: “Firing a real gun, eh? Will take time playing with you, the Hong Kong Police, Hong Kong police”) on his own Facebook page. He did so purely because he was so upset and overwhelmed by anger at that time. He says in his affirmation that he did not intend to incite any violence against PW1.

27. Subsequently, at 9:06am, 9:25am and 10:25am, the Defendant shared three posts copied from the channel onto his own Facebook page. The captions were simply copied from the posts. Again, he says, he was overwhelmed by anger at that time and without pausing to think copied the posts and re-posted them on his own Facebook page.

28. The Defendant also says that when he made the Facebook Posts, the Doxxing Injunction “was not in the forefront” of his mind. He did not put the acts together, but had he thought hard and calm enough to realise that his act would amount to a breach of the Doxxing Injunction, he certainly would not have done it. The Defendant says he has the utmost respect for the Courts of Hong Kong, and would not dream of deliberately breaching an order of the Court.

29. The Defendant also says that he did not realise the posts on his Facebook page were open to the public. Rather, he always thought his Facebook Posts were only accessible to his personal Facebook friends, at the time numbering around 600 (around 400 of whom were friends from Thailand, or clients, or people in the same business as him). So, he says, he did not intend to share his posts publicly to the public at large.

好奇一問, 係咪關家榮?

唔準再提關家榮同埋2隻走失左嘅狗女

陳又於其中一個貼文加入自己的評論，即「開真槍呀，有排同你玩，香港警察」，陳被控民事藐視法庭罪，他今承認責任，法官高浩文判處緩刑並不適合，最終判處陳即時入獄 21 天，另須支付 2 萬元訟費，為首宗違反警員「起底」禁制令而遭即時判囚的案件。

一早記住狗仔狗女

律政司索27萬訟費 官判只須支付2萬元

兩隻狗女去咗邊

咁關狗真係殺人犯吖嘛講事實

去咗英國

我會唔會有事

外國勢力

大家唔好再爆西灣河開鎗個關家榮同佢兩個女啲資料啦

游乃強
關家榮
黃文迪

除咗自認
點証明佢自己出post

Pin啦

鳩紋浩

上面爸打放家屬資料小心奶野...

1. 轉用 mewe
2. 唔好 POST 個人資料
3. 用 VPN

其實真名、真相，同真係本人，中間仲需要舉證。

咁點都好過大媽區芝麻臘腸嘅
你見兩隻臭雞去前宗主國都唔去大媽區就知

除夕唔好倒數，唔好叫新年快樂，用悲鳴聲代替

咖哩腸特色係女女女

關佢屋企人咩事?
而家搞到比人拉真係自己拎黎
網上榮耀真係咁值得?